有冇人會同朋友日日傾計

係咪正常都係靠見面維繫
自己好少同朋友whatsapp
除非係對象或者另一半

每日淨係上兩三次wtsapp

我日日都會同朋友wtsapp
覺得咁樣好似陪住大家咁 好舒服
同我覺得係朋友先會願意每日覆 繼續kp住互相講野
不過朋友都有分好多種既

同性定異性

同性

朋友傾乜柒 好多時間咩

有keep住同2個同性frd日日傾計
每日都係傾日常生活野

同朋友唔會每日傾 但係同新識既人(可能小小曖昧既就會）

想要呢種關係 講完啲fd都唔so 9 me
好堅持唔洗keep 話出到嚟講都一樣

所以都好睇雙方係點
我覺得所有關係都係雙向
不過kp住每日wtsapp既都係好熟既朋友/想kp住既人
可能女仔同男仔又會唔同？

男仔都想總有個人講吓啲deep嘢 我都講埋出口 但佢哋諗嘢永遠太理性 識咗就10年都唔知可以點做 知心朋友又難識

有朋友
但日日傾計就一個都冇

我明呀 我覺得每日wtsapp同岀黎見又係2回事
大左當大家都要番工既時候 一星期見到次已經好好
但whatsapp起碼可以比大家繼續聯絡
不過呢d又係可遇不可求 有時候我都提醒自己唔好太上
遇到呢d人就要好好珍惜

唔好太上心*

我都覺呀
同埋我覺得有時有d野wtsapp傾無咁老尷
同出到黎見傾既feel唔同
我好enjoy成日msg有話題keep住傾
不過又真係有d fd明明我想wtsapp落去
但人地24-48小時覆1次果種
呢種真係唔知點傾

唔會啦唔好戇鳩

我都係好少同朋友keep住傾 冇另一半 whatsapp

長期靜音 不過有急事搵佢吔or佢哋唔開心搵我傾

就會傾耐啲同覆得好快 同埋一約出嚟見面會傾到唔

會deadair 雖然有時都會想每日同fd傾計 有時仲有

d葡萄人吔日日都有人搵佢吹水

不過又唔係真係咁多嘢傾 而佢哋都習慣咗唔會成日傾

same
以為得我先係咁
有咩唔開心或者心事先傾
平時冇咩特別又唔會係咁wtsapp

覆機好煩
真係有野傾先覆快啲
平時好少傾瑣碎野
會傾嘅一係同佢有路架啫

以前都會成日傾 但自從升咗u就少咗好多 雖然都會成日約出嚟 但真係想傾返多啲完全冇計

永遠唔想已讀人 一定傾落去 但換嚟俾人已讀

我明 不過我都會揀人黎已讀
我對於比在意既人藍剔都會好sad
我會試多幾次睇下對方會唔會接/我繼續extend話題
睇下對方會唔會有日做主動
咁樣就知道咩人值得留低

日日whatsapp 間唔中會face time

另一半反而無

日日都會傾
有個傾足3年就嚟4年，係日日都傾
以前會成日周圍撩人傾
因為覺得耐冇聯繫應該會感情淡

係完全係 唔熟嘅故之然可以已讀
但係最熟嗰啲都係咁 冇得話quit就quit

諗起以前中學同朋友會日日傾
不過上晒大學之後就冇晒影

我末睇到呢個po之前都以為得我一個咁

雖然會有少少悶 但係問題又唔係太大 因為你知道

自己有問題or困難個陣佢哋一定會係你身邊

不過自己朋友唔多圈子較少 可能識多啲人就會搵到

個鐘意長傾嘅

我都係 如果真係朋友 我唔想已讀人
有時都係想有人吹下水
到最後變咗會諗有野都唔知講唔講好
講左有可能俾人覺得我on9/煩

咁就唔知啦我成日拎住電話慣左成日覆機
有時搵朋友傾又真係唔太係想進一步
想有人傾計多d

我都係，以前日日都有野講，而家大個左 明白大家都忙既，但講緊一個月先得一兩句咁 但如果出黎傾就冇問題既…
唉但好想搵番個咩無聊都野會傾既朋友…即係街邊見到d佢鍾意既野會影比佢睇，facebook見到搞笑野會tag你既人自己本身有咁做但覺得單向個feel好奇怪

都有分幾種嘅，不過多數係wtsapp，唔會傾電話。
有一種係自然會好多野傾嘅，比如係fb或者連登見到d好笑得意嘢就會share下，然後大家自己會討論傾下咁。

另一種係真係有嘢先會contact，比如係邊個fd生日然後約下食飯咁。

最後一種係曖昧對象，唔止想日日有得傾，簡直想每分每秒都可以傾到計秒回啦。

不過男仔同女仔又唔同，始終女仔咩都可以傾一餐，但男仔可能就未必咁多話題。

wfh所以同一個異性同事日日wts傾
但返到office又唔係好理我
就黎癲

同事?

日日都傾唔會無話題？

反而想問有冇人會同同事WhatsApp 一星期有冇兩三次
係熟同frd嗰啲同事

最frd嗰個朋友隔一兩日就會whatsapp下咁囉

只會同男朋友日日whatsapp +傾電話
朋友嘅話會約出嚟見，間唔中傾2句，唔會日日whatsapp
我本身唔鍾意覆人whatsapp嗰啲人嚟，除非有正經嘢

啱呀，開會個陣寧願wts都唔直接同我講
唔知咩心態，不過已經諗到點應付搵我攝時間既人

寧願花時間食雞

佢係咪怕d同事知道你地咁熟啊? 怕比人講閒話?

撚知佢點諗但熟咪熟有咩問題
而家係無人講閒話但搞到我唔想再傾落去，咁樣仲好佢之後都唔使驚

ching唔好因為一時之氣
搞到無左個開始一段關係嘅機會啊
你地咁樣持續幾耐先?

P牌仔用自己嘅觀念同埋角度規定人哋一定要有好多交流先算係唔黑人憎
點解一定係你嘅標準先得？

兩樣嘢冇關係冇抵觸，我可以日日打亦都可以日日交流

人地有仔，完。差唔多一個月

一樣情況 send send吓都冇心機次次主動傾偈9應都會冇心機
但過咗中學想識知心都幾難

如果有男朋友嘅話就唔同講法啦
早d了斷啦 做翻普通同事

不嬲無話要溝佢，只係想有個傾得計既同事都難

我中學啲朋友出黎做野唔同世界咁
之後好多其實都keep唔到日日傾
反而以前msn一放學開機吹水吹到訓覺

啱呀 同性朋友真係唔關有路事
純粹想keep住update啲近況

可能人地驚另一半嬲呢
不過我都試過，同個男同事太好傾
傾到比人女朋友誤會，最後都係避嫌
大家放工之後都無再點聯絡
有咩返工講飽佢

我係想有個得閒傾下無聊野又好
發生左咩想同人講又好
係想有岩傾既朋友咋

完全agger 上咗u話題係少咗但都會send吓啲好笑片 po,討論吓近況 相反對方就少啲咁做好辛苦以前放學日日食下午茶

我都係發生啲低能嘢都可以一齊笑吓
不過要遇到啱傾仲要大家有心keep真係好難

會。近排成日講返起舊事啲野，都講左成個月。（小學女同）

係呀係呀
中同以前日日返學放學添啦
有人低低能能咁傾下呢樣果樣幾好

好懷念以前開十幾廿個WhatsApp group 日日吹水講無聊嘢都好 宜家個個靜晒 名存實亡同quit group冇分別

我好似一直都好少係Wtsapp gp吹水
而家頭十個有八個wtsapp chat都係工事

我都係
咁冇男朋友個陣會唔會日日傾

點應付好
有個異性朋友呢排成日搵我傾
不過淨係夜晚
但我對佢啲嘢其實冇乜興趣
feel 到佢只係想攝時間/搵人陪

都冇人搵我

你對佢無興趣就簡單得多啦，唔理佢咪得

Correct

唔會，不過會成日約frd出街

好慘唯有上連登取吓暖叫做好返少少

唯有係咁啦
好彩近排有個fd得閒都會同我wtsapp下
有人傾計差好遠

唉 次次都係我做主動搵
嗰種單向嘅感覺令人好頹
但係又唔想咁就冇咗嗰朋友

真係 傾吓個人都會開心啲
絲打有冇試過其他途徑識吓朋友傾偈

以前有試過交友app既
但玩一陣就會發現完全唔係交友 已經無玩啦
唔會搵到真係岩傾計既人
前排lihkg都識到個不過傾左2日發言唔岩傾

好多人都唔做主動搵人果個
有啲直情做左我主動但都未必傾到落去

我都係個個都有目的 係難揾 就算揾到又未必啱傾 但宜家上online都係得呢個方法可以識吓人

不過我又真係冇諗過連登都會識到人係佢份人悶定點唔啱傾

的而且確 好多人都唔中意做主動 連朋友都唔主動係咩玩法

可能我膠膠地然後佢講既野同我諗野唔太岩掛
Dont know

交友app就真係不了 而且我條件差唔好去嚇人

主動左都hea覆先唔知咩玩法
有時想吹水吹落去都唔知點吹
又24-48小時先覆下一句

膠嘅先好傾喎遇著啲唔識講笑咪仲悶
傾得最耐通常都係呢type 佢冇啦啦唔覆就真係幾衰
我都係用咗幾日已經pat咗喺到冇開 match到好多都冇邊個啱傾

同病相憐

無咩既其實的確好難搵到價值觀係岩傾既
有時真係人地咁諗我又覺唔岩聽
我咁諗人地又覺唔岩聽呢
我成日俾我fd話on9所以我可能真係幾膠下

我都想識多啲on9 fd有時啲fd淨係理性討論要帶氣氛好攰
on9可以求其乜都笑都一餐又肯陪你癲

理性既時候理性囉
但平日行行下見到on9嘢分享下笑下都好
諗埋晒d on9野都係呀
傾計都係輕鬆同埋大家有心傾落去好

send ig po又已讟 send連登又已讀 好心淡呀

ig 傾緊咩已讀先？
連登都有得已讀咩
我無已讀你架

多謝唔係呀係send啲好笑嘅ig po或者 send連登po俾fd睇 跟住佢哋已讀

可能佢哋諗住唔係對話唔覆住之後就唔記得咗
傾開計既分享會好啲既

嗰個fd就嚟識咗10年越嚟越冷淡
叫佢講多啲嘢又話冇嘢好講
明明以前會傾好多搞到我成日有興致想share好笑嘢宜家都會卻步

我明你呀
可以生活有左第2d野或左變左價值觀掛
識得耐同夾唔夾到好似會變

但呢個時勢仲有邊到可以識個志同道合嘅朋友

唔易但我信會遇到既
我地咁樣斷斷續續傾都傾左幾日啦
今日我要面對啲野 其實好驚下
但係同某啲fd講驚佢地會擔心同煩到人
同另一啲fd講 佢地又好似覺得唔知我驚乜
唉⋯

都真 呢個po變咗pm咁 好神奇
咩事呀有咩唔怕講呀
我都明嗰種感受
唔係個個都有同理心 有時都係想有個人support吓個心已經會舒服好多

樓主可能心諗呢2條友做乜野
無呀⋯今日呀媽骨灰上位
一條友第一次去到大西北好遠好偏僻
琴日係到睇無巴士屯門再要入10幾公里
所以我就驚了 仲要我唔記得咗book shuttle bus
岩岩搞掂晒了 呢到好舒服都幾好
好彩一個人shuttle bus有單丁位
都好好彩
不過都好唏噓

樓主上面話係唔覆機嗰派 應該食緊花生
無事啊嘛絲打一個人小心啲啊
冇親戚嗰啲陪吓咩

樓主仲會睇到我地覆來覆去架？
熟既親戚走晒 唔熟既算啦
老豆又係算啦
最後個地方唔錯好舒服 而家返左屋企啦

應該會見到有個紅點死唔斷氣
節哀順變呀絲打 多啲揾朋友傾吓
起碼有個人會撐住你 抑壓住會好辛苦

死唔斷氣
過左今日好似好d啦
其實都5年幾了

不過就好彩冇人亂入玩嘢
幾年都幾耐吓喎

亂入我用不推回覆既
係⋯抽唔到骨灰位⋯香港既土地問題

用咗冇耐 唔係有p就自動不推咩
好誇張啲資源錯配晒

紅點係咩嚟

好似都照會推 我都唔知呀 反正我全部都禁唔推
香港土地問題
咁就又過左八月 繼續做宅女睇動畫

通知果到個黑點

真係有人入咗
宜家個環境都冇得唔宅
以前都有睇 宜家多嘢做到冇乜時間

係所以都係不推算啦
我好似一直都好宅下不過好想去台灣玩
而家返工好忙？

半宅成日唔出會周身唔聚財到出得多又會好想一個人喺屋企hea足成日 勁滿足
我都好想去旅行最後一次已經係今年年頭未爆前去咗幾日台灣原來想plan今年可以同班fd去都擱置咗
近排好多gp project搞到人都癲 搞咗成日

我日日都有出去行下既但我本身好懶下
我一二月去過兩轉台灣不過我基本上都係獨遊
做野辛苦啦加油呀得閒睇下d膠野笑下

Same 我都係呀咁啱可能其實我哋有撞到一個人去唔會有啲孤獨咩去旅行咁開心會忍唔住想分享喜悅
多謝先 未呀我係就嚟grad u勁多嘢做 尤其仲要全部online 希望啲presentation gpmate要生生性性絲打忙唔忙呀

其實算係一個人飛過去
之後一半時間自己周圍去行去影相
另一半時間搵下台灣朋友食飯
好處係唔洗咁多時間就人地同埋節奏自己掌握囉
悶就有時行行都會 就禁下電話囉
以前有次同fd 2個去旅行 成個旅行個地方好靚好舒服
但玩得唔開心 嬲到我傻

而家唔係放暑假咩？睇黎巴打係弟弟
加油呀gp project!

咁都係嘅 旅伴真係要慎選相反我之前2個去係最開心 同屋企人就成日嘈
不過2個人都嘈就真係少見係咪佢性格好有問題定好煩
放完啦 開咗sem一排 好乞人憎 明知online上都特登整group明明上個sem都取消晒咁濟
吓係咩就咁睇真係唔覺

可能因為以後高機率要長用online掛
所以開始返group project囉

佢成日將佢既價值觀套落我到
可能我怪雞掛 成日俾佢激死

我畢左業好耐啦

絲打唔洗wfh咩
你同佢唔熟？如果熟應該摸透咗性格唔會有事嘛 有冇啲例子

暫時一禮拜返2日 下禮拜應該無啦
識左好年 但熟其實一般 好多野都唔會同佢講
同佢講佢就會放左佢果套落我到 好辛苦
例如⋯我自己唔中意無啦啦走去同個三九唔識七既講野
佢會覺得我唔可以咁樣咁樣唔得
或者本身我講左我係陪佢出去 無咩特別野想做
佢話無問題 結果出到去佢問返轉頭下一站去邊
我答我無意見呀唔知呀 又反而話我乜都話唔知

識咗咁多年都係相處辛苦 我估真係未必再做到朋友了有冇主動同佢反映吓叫佢唔好咁固執
如果佢都係堅持 勉強做朋友都係冇幸福普通hibye都得 但去旅行真係不了
我個fd就係衰在唔覆機 出到嚟又係一樣熱情 所以又唔好意思成日話佢

佢某啲方面係對我好好既
好難同佢講 佢都係會覺得佢講得無錯
算啦 少啲見無咩野既
唔覆機就真係有啲人唔慣成日拎住電話吹水掛
唉 我都唔知了

所以想識個真係好夾嘅朋友真係好難又唔知邊到識又未必夾 有時見到其他人同朋友啲互動真係幾羡慕

係呀 而且有個人肯成日吹水陪下自己又陪下人地幾好
好難搵呀巴

我都覺但好似冇人交友係真係純友誼嗰隻係咪個個都不缺朋友

其他人可能唔洗成日同朋友傾訴或者已經有固定人傾掛

唉 今日又整多單嚟幾日前約好咗 今日又話要揾其他人放飛機 明明都算係好fd
想識個正常嘅人都咁難咩

約左你又走去搵第2個人？好衰下
我地可能可以做fd

係仲要成日出到嚟又話要走揾個女仔fd(人哋突然約佢)當我哋成班fd冇到
我都覺難得有人唔已讀認真傾

你個fd好衰如果係我，我可能直情唔再約佢出街
仲要重色輕友（？好唔尊重你地

有人傾下計幾好

都係最熟嗰幾個 今日sa晒冧就由佢啦佢係好重色輕友縱得好過份不過算啦都係抱住朋友幫得就幫 唔想見到佢炒車
多謝絲打有心覆咁耐好supportive

你對你朋友真好
我反而真係會反正成日出唔成懶得再約

多咩謝丫 我地互相support緊

都係真係啱傾先會做到朋友 所以唔夾一開始都疏遠咗最憎嗰啲左痴右痴嗰啲人
睇得出佢係真心就唔計啦始終太多人要你幫先approach 一定ban硬佢
有啲fd都好懶唯有上佢屋企玩吓牌都開心嘅
都要講嘅仲傾得多過fd感恩呢個po可以講吓心底話

都真係唔少係會有野有需要先搵
上下屋企都好呀 有野做下玩下

呢個po俾左個地方吹水

呢啲一律冷淡 不過有時最熟嗰幾個都有嘢做就真係幾悶吓
被拋棄咁
好傾平時又識唔到

我有時見有計傾既fd識到另一半
我會⋯開心既同時又唔開心係唔係正常
開心佢有拖拍 但又會覺得會少左個人成日吹水
諗諗下我都幾自私

我都係不過個case就唔係另一半就算佢係識到新嘅fd我都會覺得其他人會唔會取代到我我會喺佢面前強調佢係我最好嘅朋友對佢同其他fd唔同 但佢就話對個個朋友都一樣冇分 明明我同佢識最耐感覺上好不被重視 只係想要個最親嘅俾啲肯定都冇我都唔知自己喺佢心目中係咪best fd

我覺得唔係自私嘅純粹我哋係屬於比較重視依賴朋友呢樣嘢而佢哋重心唔係

其實都明既⋯朋友個個有自己人生，又會係唔同地方識到更多人，以後仲會有自己家庭，自己可能都會有掛⋯但就真係會覺得遲下人地有新開始，我就無人陪了

但明明我都知唔會有人比我更加熟佢但佢就覺得已經咁熟唔需要再晒時間去維繫寧願投放多啲落新朋友好sad

咁可以多啲一齊玩都得嘅 都好睇對方另一半如果佢都中意多啲人玩應該唔介意

熟唔熟好似都睇對方想唔想俾人知同之後成長成點
大大下價值觀都會唔同左

我自己本身好似唔算中意成班人出去玩

但出到嚟又會好開心咁玩希望唔會變質啦 有時太理想主義都係自己辛苦
我都係寧願同圍內熟嘅2 3個都夠
係咪你啲朋友全部掛住陪另一半 唔揾你

我唔知點講 以前有d好熟好好傾既
但有個會重視屋企同另一半多d 移民埋添

又有d去左外國讀完書或者出左社會就慢慢疏遠左
我一開始都試過搵佢地傾計 但佢地要覆唔覆咁
價值觀同圈子都好似變晒咁插唔入佢地世界

淨返低既 唔算太岩口形
我都好少講我既野俾佢地聽

有一個近呢年好好傾但我諗佢有另一半之後
可能都會變左少傾 到時我就會幾sad下

我都係讀 但都一定keep住video call 返嚟一星期見一次 反而佢哋都冇我咁chur
始終唔明白點解有啲人可以貪新忘舊 我覺得只要佢一日係我朋友就之後都係除非佢出賣都咁熟點可以話走就走
好似好慘我係你個situation都應該頹咗
如果佢係女仔都應該keep到嘅

有個返黎都一定會見 我連佢屋企都好熟
但平時wts無咩野傾到
但亦有真係一去左外國就完左
有時我真係覺得時間耐左 變晒

女仔之前都試過keep唔住
今次呢位男仔fd

佢都係咁講話冇嘢講 但明明佢好多近況我都唔知 要出嚟先講
咁耐朋友 真係唔捨得
明晒如果異性fd就真係難keep
始終對方另一半一定嘈
冇嘢都會嘈

唔同左生活環境同圈子 就搵返同地邊既人傾掛
唉 人會變

係呀 所以又倒數緊仲有幾多日子有人岩傾陪吹水

真係咩我一直都以為有種朋友係可以成世keep落去 不過人變就真 一變咗就真係好恐怖
冇其他同事嗰啲咩

我都唔知呀 有時其實都唔知係自己原地踏步定人地變
但係一路成長環境唔同又經歷唔同晒 會變都好似正常既

有個同事都岩傾 岩岩轉走左 同人地有家庭
我都唔好意思成日煩住人地啦

但份感情都唔會變gama 有時太重情都係錯咁
吓咁慘要一個人撐咁耐真係辛苦晒

唉 好難keep 自己努力唔夠 朋友相對要一齊努力先有用

可能成世都得一條友

真呀 想拉都拉唔郁

唔會嘅絲打可以同我傾

係 始終人地唔郁我地迫唔到人地雙向的

多謝你呀巴有個人傾下計好好

要有個咁好傾真係萬中無一
如果現實遇到 suppose真係可以做好耐fd

哈哈係呀 都幾神奇
吹下水輕輕鬆鬆
今日又wfh

可能好快就可以出返見佢回落緊又唔斷氣

應該好快就無wfh 但唔知幾時又爆
成日覺得爆緊又唔係 斷左又唔係咁

都係珍惜吓有得出嚟食飯嘅日子嗱臨約晒啲fd出嚟食個飯

我有d fd仲係話驚唔出去食飯
不過我都其實唔多fd 是旦啦唉

個位數都仲驚朋友好細膽
邊有朋友叫咗咁多次都推 絲打唔好灰心 武肺之後一定可以識到多啲朋友

係 我有fd真係完全驚到唔出去食
我唔算係一個中意去social場合既人
所以可能⋯難識新fd 諗諗下可能係我問題

我都好憎去同人social一對一 二都得
最唔中意去好多人夾硬傾嗰啲場合
唔係你問題我都係 如果要迫住維持啲hibye fd 我寧願唔要

我都係呀我都係呀巴我明你
人一多又唔熟我就一定係靜左企去角落頭
然後就唔會識到人

終於有人明 我都係咁柄埋一二邊
成日俾人誤會好cool 明明只係唔想做咁多交際究竟邊到可以識到認真fd
法國太依賴啲best fd都係唔得 淨係成日付出冇回報好攰

我都覺好難唔明點解人地可以係人都吹到水
我真心唔得 social場合周身唔聚財
法國？你係法國咩

完全一樣法國=發覺呀

好蠢添我咁都唔明添
巴都識下新fd

睇咗連登一排就跟咗啲用字以前都唔會咁打 唔好扮蠢啦我以為你特登搞笑
真係想識吓 廢事成日chur佢哋啦 人哋冇心我都唔想曬氣

真係蠢架仲膠膠地
有時一條友無人一路keep住吹真係幾悶下

又膠又成日覆機做朋友一流點會識唔到朋友 起碼會俾反應先
啲朋友好似覺得還掂都識咗十年
就乜都當你老奉 以前啲講笑玩膠都冇晒
利申我都中意keep住吹

一隻手拍手打唔響既 都要岩傾我先覆到膠到
有啲fd係覆完句號咁 我都覆唔到落去啦
其實啲人係唔係好多fd唔缺自己
同埋有時好似我之前講去旅行個fd咁
佢唔會諗下點解我唔想出去架咩

Keep住吹先叫傾計架嘛
MSN年代真係好美好

好過成日膠都俾fd藍剔
我都好憎呢啲死人fd 成日唔顧慮其他人感受 講完俾佢聽又唔肯聽吓 覺得自己可有可無咁
佢哋就係唔熟唔恰乜都hea覆

出黎做野之後我熄左藍剔啦
好似佢地比較自我中心or佢地比較覺得無咩野無咩所謂掛
有d唔知點真係傾唔落去
有d又24-48小時覆一行咁
有d真係唔知點解覆左我想打佢

個剔真係好hurt人如果認真覆都算覆一句嗰啲真係不如摺埋啦我會想直頭block埋佢 不過通常都係口硬心軟
絲打似我朋友多過真嗰啲朋友

Block埋好慘豬不過真心想星巴佢

但我都係唔會出聲繼續由佢覆一句
巴打我當左你朋友架啦

不過都係只for唔熟嗰啲 熟嗰啲都係狠唔落
多謝所以我成日諗其實係咪男仔fd都係咁相處只係我唔中意

我諗又無咩點分男女既
可能人地既價值觀唔同所以做法唔同
女既都未又係會咁樣

真係咩 我見好多成日真係傾偈都係女仔
相反男仔就唔會點表達訴苦嗰啲 至少目前遇到目前係咁

我都唔知呀其實
但女仔會成日抱怨同八掛好多野囉八掛就我一般般
我都好少訴苦 搵唔太到放得開講自己野訴苦既人

抱怨我個人覺得唔介意起碼都知道有connection唔會乜都收收埋埋 同埋都係重視先會肯講心事 反而乜都唔講我就覺得好有距離

我好似真係無女仔fd可以乜都講
有可以講6-7成既
有時我覺得男仔反而易傾d無咁多呢呢路路講到7-8成
但始終都仲係好少人可以俾我放心講

我都係咁覺得好多時自己講完對方都係唔係好識respond佢又未必肯講自己嘢
同埋男仔好多時都唔係好識安慰人
點解呀係咪信唔過佢

講左人地d回應好老尷 or 又好似旅行fd咁放晒佢個人價值觀落黎 講完我仲唔開心過未講
男仔多數都唔套太會安慰人添

係囉成日講好多意見其實我知要點做只係想有人安慰吓所以覺得女仔係會好傾啲

係呀係呀係呀你好明我既感受
其實女仔對女仔價都成日咁俾意見or點你點做
而且女仔對女仔仲要就住就住d女人機心/感受/世俗眼光

見到呢個post你哋仲keep住傾覺得好有愛

你講得好啱
所以通常啲friend揾我傾訴我都只係替佢哋傷心
解決方案同意見我都懶得比

仲有都明白可以交心100%講晒所有心事嘅朋友係好難揾
因為我都係得1個朋友可以100%交心

連另一半都做唔到100%交心
因為始終好難揾到一個價值觀100% match嘅人

做朋友都會有機心咩

依家先睇到你地仲傾緊
miss曬啲通知

其實最主要覺得
我唔想成日都要理人哋啲嘢
因為係朋友所以唔覺意會care咗
有時好曬心機
所以我好少同人keep住傾
當然唔開心嘅時候我都會係到

真係引到樓主

起碼知道佢有咩事 驚疏遠咗冇偈傾會好尷

傾傾下引左你入黎

唔完全係鬥黎鬥去果啲
但女仔好中意比較來比較去果種

樓主嗨嗨
其實樓主都講得無錯既 有時係會care左
不過我自己中意keep住講下膠野吹下水
打機呀 貓呀 食咩呀 返工果類野囉

好多人都會不分男仔女仔
以前我都會
即係會唔見得朋友好
而家諗返都覺得自己好癲

其實係可能人天生就會比較
好多世俗眼光同判視人既眼光

約出嚟見面先會講呢啲
有時都覺得好寂寞
但又唔想日日都同朋友傾計
之前試過同一個朋友日日傾
然後佢日日都update自己做咗咩
慢慢開始唔想理
自己都有生活要過
但佢都係我好好既朋友嚟

慢慢唔想理係因為覺得咩都理會用左好多時間？
Keep到做好好既朋友，有岩你地既方式都唔錯既
我自己就真係比較想有人日日keep住傾
出到黎可能反而我會少d野講

放心樓主
呢到有我哋陪你
你講完會有人覆你㗎

我兩樣都得
之前有段時間因為個friend唔開心
keep咗同佢兩個禮拜每晚傾兩個鐘到
另外有friend會每日關心吓對方

係呀
因為係朋友所以我唔想hea覆

今日好攰
突然對自己冇咩信心
怕啲嘢做得唔好

男仔都會要揾個個性好啲都係難

貓都有得傾？

但唔係乜都唔講出到嚟先知
哦原來你做咗啲咩
都過晒啦知嚟都冇意思

咩事呀

如果係好朋友應該會講
唔講而最後等到出嚟傾先知真係會唔開心

樓主加油啊

Keep住Wtsapp 2個鐘？咁都幾勁
有得傾住計吹下水無咁寂寞同悶

樓主俾個攪攪你
有咩唔開心想發洩可以係到講架
做你既樹loan!

Share下貓相無法我好中意喵

咁多異性fd既不過有時真係同異性傾易d開口
但我好少真係打電話 之前有仔就會既
一般fd我比較少

電話傾

勁撚憎
whatsapp傾計好撚on9
傾電話即係我預咗時間比你
whatsapp係我做緊其他野又要分心覆你
所以我好少覆機
久而久之d朋友都唔揾我

晚晚電話傾2個鐘
咁都幾多野傾

睇黎唔同人真係唔同諗法
我都係中意wtsapp keep住傾
咁你未成日同fd傾電話？

已經比以前讀書嗰陣少
以前可以傾足4-5個鐘

雖然我prefer 講電話多過whatsapp
我都唔會講電話 係食飯先見面傾
我唔明點解有咁多野傾
有冇咁多事發生呀
就算佢係我男友我都唔會有興趣佢lunch 食過咩
何況朋友

其實係傾啲價值觀問題多
好少真係講每日做咗啲咩
同埋會問吓佢離達成目標仲差幾遠, etc

日日傾呢d野咁deep

冇朋友

未見過

攪

係

呀手殘你唔講我唔覺sorsor

真係唔同人唔同諗法

網友？

係呀

日日傾都幾fd bor
打機識？

交友apps 識

嚟緊有好多野要做
好想做好每件事
有啲大壓力

我都係多數同異性傾
份人比較直接

我都係咁諗
wtsapp得啲group會講野

辛苦你了
慢慢一件件事盡力做好佢！
你得架！
You are awesome

完全同意
唔洗搞多野又唔會咁多麻煩野要諗

做咩唔養隻先

會懶得打打電話唔洗煩

都真但好多都迫住要覆

唔係女仔應該會中意傾電話多啲咩

思想邪惡

真係純友誼咩

我都覺同性難傾啲

好有正能量

之前有養上年走左

都係想大家都加油

吓RIP 唔好咁sad呀 我都經歷過

like

有無諗下幾時見呀

唉過左成年好好多啦

咩

有個朋友 但唔會日日傾
但一齊出街呀 個啲都唔會無野傾

得閒會走去串下佢哋

咁你地出街會傾D咩

咩都會傾下嘅
有時會諗即興做啲咩
行街見到得意野會分享下

日日都會wtsapp前提係唔忙果陣

冇朋友可以傾

我次次都做主動約出嚟，但係我唔想單向就試吓究竟佢哋會唔會主動約我出嚟，點知唔會就變咗冇再約對方。。。。冇埋個朋友添

傾左幾耐

好短姐再傾耐啲啦

我都中意咁樣呀

有人岩傾傾多d解下悶

上左心就會好care
然後人地其實無野自己就會傷心

但好多player
自己認真人地唔認真

傾耐啲睇下點先啦

岩唔岩口形？

乜都呃
唉真係人生好難
琴日又好sad 細個追既小鬼走咗
琴晚完全失眠訓唔到

咁又係
有個岩嘴形既日日吹下水
就算無咩下一步都好呀

原來我上個po打左口形

當朋友吹水互相陪下啦
唔好諗咁多
諗多咗會sad

我明你呀
就算已經同自己講唔好諗咁多
但日日覆機既人突然好耐唔覆機都真係幾唔開心
但人地覆返又唔好意思問返人地搞咩

真係唔好太上心人地未必有自己想像中咁care自己
但係都仲係好想日日有人吹水

Set咗咩名

有d fd吹水唔算太暢快
一黎斷斷續續 二黎唔係個個岩嘴形

睇開左好多架啦
努力緊執緊d手尾

還債

唔識講 有d覆好慢好慢
有d就係打唔開個心同佢講
價值觀又唔同

咁要識多啲唔同類型嘅朋友

係傾電話先有嗰種即時回應

人夾人 識到夾得埋都唔係咁易呀

無辦法架喇，除非你人緣好到乜人都自動埋你身架姐
係嘅你都唔會有呢個煩惱啦

好少，除咗屋企人會日日text
基本上好少用SNS同朋友keep住傾
Group更加無人出聲，除咗有人生日

我都係玩apps 識

瘦田無人耕，耕開有人爭

傾下電話先囉

喺apps 寫明

然後要求又高咗

有咩問題 唔係點搵人講電話

個個都係呢句